[iq0>150] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Hawk's Group

老套d 都要講句，明黑鳩你，咁點?

倫敦一哥

撚狗:come on

倫敦一哥 但係輸畀西咸
不過贏到熱狗阿狗就得啦

用倫敦一哥post?

呢場其實可以睇得出kepa幾勁
睇下leno呢D 撲救率好似英超top3既 都有呢D嚴重失誤
但kepa係無試過呢D嚴重失誤
同埋kepa失D波好多時真係救唔到

佢哋都走甩個十二碼嘅

過完聖誕快車仲keep到頭4

個樣好細路仔，但落後緊上場都幾淡定

咁又公平啲講 根度斯拉阿咸都冇比12m

164 ；）

係到讚kepa
我十秒都幫唔到你頂

反安有咩好講

譚個假身勁抽

阿狗：痛失2分

吹奏kepa 預備好畀人圍屌未

撚仔戰士右閘，Azp去返左閘，賣艾照臣，搞撚掂閘位問題
All in中堅同辛祖

今場-6足球，好彩左仔冇俾人趕走

負碌足球

今場真心負碌足球 加 佐果球走甩左

不過上半場對面拉譚都無12m

企係到幫譚含都得

條短撚第一次出場都算ok啦

KOL

譚仔條撚生係心口咩

蒙狗似0仔

車狗請埋啲童工 無人性

扯起應該會

Lamp仔幾勁 又有速度，唔好3中堅啦，踢進攻足球

毒撚做乜尻

佐狗串到

沒有佐 怎敢踢football

吹奏吹手狗

希望林狗過左依場痛定思痛，知道控得住個中場就可以掩飾中堅廢依個事實

得罪講句，唔出簡狗，出左+高夠屠曬中下游

簡迪真心可有可無，可能係對big 6 同歐聯先出佢會好d

終於唔係林伯頭破血流眼腫

RLC =時裝達人
飲水=痴漢
巴仔=gay v 男優

我轟d英人

雷斯真係出黎殺人

英國工業革命以黎嘅傳統

tam入到big 6波之後應該多返d信心

咁都有得J

車區有愛 竟然有巴打幫手頂

今場贏真係有d -6
希望西女人一月會貨金啦

3分已袋

冇高佐 撚狗什麼都不是

時裝達人算有為架喇
另外兩件淨係識蒲

譚仔今場幾勁
支點落到好多球

親身體驗

都係講事實
kepa既賣點係穩同埋傳波
佢好少失誤導致直接失球
同埋可以夠膽係對面逼埋黎既時候玩下腳法 同埋穩定傳波比隊友 好少交失

不過佢既缺點就係少神救係事實

去邊個post

個右閘新仔好撚快
有時直線跑幫手拉開防守 好正
azp做唔到呢樣野

好串

全場加埋有冇救左3球？

去呢個
另一個On 9名黎

喊左

何輝讚林囝用腦踢波 點睇

Party with T.L.

TL

請珍惜安仔

何輝係全香港最識波嘅人

講到口臭，簡迪而家四不像咁，防守推前左之後落腳差左，進攻又唔夠腳法同意識，係間唔時有幾下前插

新仔閘好正 james都做唔到佢個種狂overlap

好氣好力 加上心態夠放

How’s weather today?

J5+K17 缺一不可

終於有隻快閘同落底出波

James咁上腳其實可以試下翼衛

林狗

希望可以清走azp垃圾隊長

新仔閘幾好，RJ 出番佢地1人1邊都唔錯

林仔＋RJ玩右路
推艾隊去左棄一面算

個新仔比左球靚波阿咸 但阿咸搞唔掂

靚仔

雷狗起飛腳踢毒狗
細爆狗拉底譚狗

雷狗紅+十二碼都冇畀啦
淨係佐狗咩

講得好！

正常都要啦 中場唔夠搶 Emerson又零作用

得1米64 算鳩數

完全唔睇好佢

踢翼都仲有d機會上位

新Moses

不過其實諗下諗下 隊波開始走下坡既時候就係毒毒復出既時候
高佐係會失波 但當時進攻至少分工清晰同順
而家擺毒毒落去 佢個角色好尷尬 有時候覺得佢係多餘 但有時候佢反搶同防守真係好有用
撚伯真係要用150iq諗諗佢

除咗回傳咩都冇做過

希望moses一月返來好好指導下佢

其實玩三中堅點會唔係azp 打右中堅

安31歲 87分鐘跑全場 仲要狎玩25雷狗
哭了

唔好返啦，得洗廁所有位

但rj可以過半場就early cross

洗廁所有巴鳩了

其實不如出埋ian 仔
後防全幻幻好過睇老野波

勁係邊

呢下好撚快

有冇第一球

saka追到斷氣

冇閘用冇計

無人頂到有屁用。。。
除非出豬腦

無睇場波?

屌你半場睇到個stat話對上68場阿狗喺主場上半場領先嘅情況下63W5D0L，加埋今季未反cup過，我真心想直接熄機

下半場個波係阿狗半場踢
Kepa 蛇左去痾屎都得啦
你試下車狗好似阿狗咁受壓
一定柒過Leno

而家有Lamps

重用青訓，不再只是口號

其實牙咸有下shoulder fake 令到細悔stoned 左
算係一個頂級技術

係幾有活力，但未到好亮眼啦

好似好耐都未試過係阿主場贏波了

車狗成日都受壓架啦

真係好撚矮
矮過毒撚半個頭

假車阿係我地私家雞呀

好撚似執波仔

佢真係黑鬼版高治 咁撚高咁好技術

如果今次係牙衣換譚 應該最多都係和

負碌足球 贏佐仔啦呢場 撚伯一早咪撚用艾馬神啦

Lamptey發育到172以上都仲有得傾，無就好難搞

saka追到抽筋 笑撚到我 我地安31仲咁跑得

冇乜經驗同埋始終要去做防守嘅嘢唔多

打閘啫

今場痴左好多高波落嚟 再分到出去

阿狗仲好唔好意思叫自己做Big6
排緊第12 要改口叫Big12了

RJ技術、條件好過條新仔好多啦

有冇米6

艾馬狗分分鐘廢撚過新仔

收嗲啦利狗 我屌你老母

閘都要頂下頭槌，食下身位，始終係英超

賣艾馬狗留殺人王算

熄撚左屌 96分鐘先睇返

打閘都要頂波架
今日有球 美羊企係到佢跳極都頂唔到

果下變速J die me

RJ 真係坦克咁，可惜傷左

下下都跌10球波9球都甩

所以點解同年但早彈出咁多
新仔係賣瘋狂overlap同矮

艾狗讓位啦屌
RJ同林仔都勁過你

對上一次係true blue 希sir時期 2015-2016

干1 慘食3蛋
干2 阿仙奴私家雞
沙狗食2蛋

切

佐迪艾巴都係米7

牙佐未上場
成班波都唔識踢咁
一上嚟就控制返個場

新仔米7都無

新仔咁既身體條件
踢閘比人輪姦至體無完膚啦

用新仔頂到rj復出啦 出真隊真係打少個

1米91算高但未叫好撚高掛 係前鋒黎講

問題係撚伯上場試3-4-3 同樣陣容輸到仆街 今場都仲係要再試 好睇30 分鐘見唔對路即換 都算果斷

干一食完3蛋之後勁到

見fifa呢個年紀又唔係成日出場都比個73rating 佢都知猛料

比10年約安仔啦，踢到踢唔到就轉做教練

Jojo 真隊

牙衣：半場接到推兩步射得啦

入個球波都睇到佢波底好
完全玩弄既梅斯達菲

呢啲打主攻當後備出嚟就得既

-6 Never Die

佢191係打細膩組織
唔同講法

咁高仲要腳下功夫好 呢個青訓

mm個樣好gay

安認真

London is blue~

azp左閘唔好玩啦

撚仔以前讀書一定係年年上學期走哂堂0分
下年考返個六十分
永續進步獎果d

左閘比幻幻打算啦

睇嚟今季唔印安唔得

讓一邊好過死兩邊

Chelsea are the first team to win away at Arsenal from a half-time losing position since Spurs did it in 2010 #CFC #ARSCHE

反勝係高興
唔洗去到吹奏kepa掛
80m買返黎 少派膠就收貨
加上佢有先天唔夠高
判斷同反應又唔係超好

今場kante, Rudiger 都打得好左
Kante 係中場搶到幾多波

自從佐出左黎之後 成場波都壓撚住啊狗黎打

Azp 艾馬臣 牙朗（4後衛）
咁應該係azp好d

估唔到十二月，應該易踢既輸曬，應該難踢既兩場贏曬

睇落RJ進攻力都好佢好多啦

一出佐狗kante就做返以前嘅自己

唔順腳 寧願佢踢右

朗先係最佳左閘

盤球有膽色又痴腳，不過得半場睇板，要觀察多幾場先，但唔怯場就好明顯睇得出

有安爆速gif未？

本身以為佢轉另一邊射

呀衣一定轉

Kepa 基本上中龍就入硬

請珍惜安囝

之前話195

林仔stay

196呀 唔係191

係 企位直情垃圾
仲記得對華西笠入

比多前幾秒ok？
安一開始係後場爆好型

今場下半場算唔算係今季最好個場

林狗真係咪再走火入魔打三後

Salah廢到

191好似係龍虎切

反安

根本想攻係唔可以唔出佢

Lamptey好似球迷衝左落場慶祝

換佐出黎開始 個勢已經係我地個邊

以後場場3後又轉4後

佢係對中途變陣走火入魔

我愛你韋利安

換咗佐仔出嚟已經唔同晒

毒毒始終都要好似A高式企位

佢好似係俾撚仔有球推落底un親

其實同之前果d比賽差唔多
控返定個波但冇攻勢
多謝leno

可能唔出佢係最好

taa真係有今生冇來世

343有呀朗
贏熱刺
無呀朗輸到仆街
證明呀朗>>>>>>>>>>>>>Emerson

如果要賣一個左閘就賣Emerson

啲小朋友想要球星簽名咁

又高又快又撞得

新巴哥

那動人迷安 不用常回看

成個傻鳩咁

係都要贏d客場難打既，輸主場真係唔知道點講好

做埋球隊高層
永續安

Leno柒撚到

睇緊利 阿諾d出波真係好靚 再睇返我車既閘。。。

遲下老細有得入返場

係歷史都未反cup過
Arsenal have never lost a Premier League home game against Chelsea when they've scored first (W11, D4)

有RJ

Tammy Abraham on Jorginho: “This man comes on and it’s a whole different ball game”

有攻勢但冇乜射門就真

都冇咩計
taa咁既料而家200m都唔會買到

聽到佢嗌Keeper

黑氣石一睇切狗就斷腳

仆親果個柒d

RJ還好啦

應該係話有錢都買唔到

呢件d出波世界top1嫁啦
好難搵人同佢比

rj只係叫做不過不失 對比taa真係差幾個level

下次30分鐘換三個

今個月有幾場唔搞自殺式排陣+換人，應該唔駛輸得咁慘

下場對白禮再輸過

睇咁多次replay都睇唔明點解佢會仆街

睇返要做頂級球隊 兩閘質素太重要

算幾好但同最好嗰個比點都冇得比

真核

對面唔縮根本呢場和都和唔到
我地條防線有d攻力都要失波

雷狗今場好撚勁

英超而家有兩隊羅賓漢

會唔會係佐真奴推跌佢

安～你可不可以暫時別要睡
陪著我 像最初相識我當時未怕累

Lampard got the formation wrong, saw his mistake, changed things, brought on youngsters he trusts (when no other previous manager would have) and won a massive game. MY manager.

以為有鏟草睇

首先都要出咗佐仔先有得壓返頭

球證今場都算公道，咁都可以賴

咪又係俾安玩謝

Tariq Lamptey vs Arsenal:
- 100% pass completion
- 75% of his four duels won
- 1 key pass, two tackles, three times possession won.

A nice debut for the lad away at a big rival. #CFC #ARSCHE

狼隊讓齊派精愛將同埋占美利斯

你其實要紅
成日出手

不反撚通知書仲有兩日
下場咪又送三分

係囉

happy

條仆街好撚想入波

sor，下場會檢點啲

有一下想殺死毒毒咁

3中堅果陣迪加廢到無倫
波又比失哂

一定係打熱果場啦
全場都屌住daddy嚟打

仲有佢巴西同胞

頭先勁驚kepa小氣嬲9迪加

咁果場熱都係中曬鉛咁

真 睇到想死

占美利斯好撚勁

我覺得係熱啲人個場鳩鳩地

異曲同工

咁都要把握到先得

Lampard admits he could have made a number of changes after 10 minutes, not just Emerson.

起馬搶番個中場先
433好過垃圾3中堅好多

佐真係鐵膽黎

where is 安神

垃圾車咁既人腳真係打433/4231好d

鷹話tum緊lamptey續約
希望唔好走幾得

出返佐仔 成隊波返生咁

老豆講句身型真係一大考慮
打後防幾好波冇身型都係冇撚用

倫敦之王！

姐係一開始個排陣有問囉傻閪撚狗

排鳩陣輸完再換陣 扮戰術大師
好在夠膽色30換人 落後都夠膽換新仔
唔識死

教主.gif

雷狗

認真 好似仲好過 james

希望繼續有得高

經過呢幾場 希望撚狗明白 佐高簡 缺一不可

狼隊同利好 fd ?
點解出副選

但喺組織同製造機會上都唔算精彩

有價好賣
佢對住快馬就唔識守

狼隊休息時間好短

19碎有d 難

狼48小時打兩場

條仆街唔撚好再出3中堅，屌你老母戰術大師

Wtf
利真係食硬呢場

點解打利唔出正選

Lampard starts by saying the main problem in the first half-hour wasn't the tactics, it was the superior spirit and bravery Arsenal displayed. He credits Arteta for finding a way to stop our 3-4-3, forcing Lampard's hand. #ARSCHE

三中堅都要嗰兩隻翼衛真係識踢翼衛

蘇狗後面對藍色鞋

咪戇鳩
James身型出波都勁過佢

Tariq Lamptey vs Arsenal:

✅100% Pass completion
✅ 3/4 Duels won
✅ 1 Key pass
✅ 2 Tackles
✅ 37 Minutes played

key pass 個球好似係譚飛機左，宜家無乜人傳得咁靚

半季不敗不是夢

你會唔會揀場難d既黎砌

水晶宮都勁過阿妓

無呀朗打唔到343

打英超閘無米7都幾惡搞

有親嫁兩隊
狼隊幾個主力都猁來

事實證明佐高同場既效果好好多
冇佐之前啲淨係識後場鳩傳 靠高一個根本做唔到波
一月除左後防要買多個佐/高後備

你覺得主場對鏝贏機會大定作客贏猁機會大呀ching

獌果場真係黑哨既
其實正路係全勝

佢真係戇鳩黎
老閪都等猁炒9狼隊啦
冠軍關車狗呢隊垃圾撚事咩

直線俾tam 拗腰射俾leno撲出

我哋需要更多嘅創造力

Lampard: "Tariq Lamptey is a huge credit to Jody Morris and Joe Edwards." Says his two assistants, who know the young player well, said 'believe in him, trust him'.

兩閘識進攻 個進攻立體到

Allison

呢件廢柴依然冇任何貢獻

俾人打完荷包完全唔撚追

嗰球醫院波都唔知想傳比邊撚過

連勝嗰期雖然係打弱隊，但有佐高兩個d波真係順好多
如果買到S.berge都唔錯

威利安踢足完場都積極過呢條撚屌 真心無得救

西女人睇完呢場波話 呢個後生掂喇 又慳番唔洗買人

咁牙安向來值錢既都係個work rate

ig專員飲水哥

至少兩球都係中圈位都係唔撚追返

後生仔後備出場好氣好力唔追波
唔知有無得救

好快歸隊！

進攻叫好咗少少
不過真係好唔集中

Willian created seven chances against Arsenal, the most by a Chelsea player in a single Premier League game so far this season.

And he got the assist for the winning goal. 🎯
安

而家一條鳩毛都吹var

入球波都左度右度

我覺得odoi已經玩完
心態輸哂

心態唔好真係幾難搞 扮大袋

有球係禁區外對面塞滿人 都係鳩bang最後省中人

唔帶腦踢波

同成日散步 岩岩先落黎 波都唔追下

佐仔可以用英文做訪問了

果下叫推大jor

感動既係痰仔都有一段時間無入過波 終於入
同對big 6 入

有天份既 希望林狗好好tune佢心態

原來阿狗仲瀨緊黑哨

點解個𡃁仔咁勁 到底車仔仲有幾多貨

阿狗而家係下半版

Iq150諗野我真係睇唔透

準備護級喇

矮
仲有嬌魔
5尺5都冇

big佢老母6咩中下遊咋

切番黎味

老柒 呢場贏 咪話佢神級調動囉

試下如果係輸阿 我諗最少一個post 話佢出鳩陣

鳩換人 屌撚到佢上天

只可以講撚仔今次博贏左

Sorry 柒左 見wiki寫191

仲好串添

個明日之星踢左10幾年波連主動迎波都唔識，次次等波到比人打荷包，然後又唔識追番，要其他人幫佢執屎

唔係美隊傷 佢出都無得出添喇 有機會都唔把握 怪邊個阿大佬

安

Its not my fault

都係唔明佢一開始個排陣係想點

一開始唔排鳩陣咪得

請珍惜安

條友踢左兩季英超都未入過波

撚仔智商大起大跌

猁又3分

邊個問狼隊做乜棄猁呢場唔棄鏝果場自己睇

Gilmour
Guehi
Lamptey
Ian Maatsen
Anjorin

未見過車仔有一季出過咁多青年軍

排鳩陣贏咪戰術大師囉 iq150 諗既野我地識條鐵

去佢餐廳食野唔比錢 依家報仇

通常都係坐batch 攝人頭 相信佢都無諗過會有佢份

啲英音幾濃下

話說狗閪係咪剩係出過一次場 好似冇咩印象見佢踢

好似1月先返

1-1

個人幾期待anjorin

記得有2場 聯賽盃
嬌魔都係多一場英超後備

半季35分 無買人又有傷兵之下算係收貨
不過失分個啲好弱智 同埋試鳩陣
後防執執佢其實仲有機會保前4
5-10其實實力都好過我地

咁都話main problem唔係tatics

度到咁精細

利真係冠軍相
咁樣都有神秘力量保住唔入

意大利佬嚟講 英文真係講得好好
可以好清楚聽得明佢講咩

offside?

起哂格都睇

起晒格

痴線

Cls神秘力量

突左一個pixel出黎

咁嚴格講又真係off既

神秘力量 明明起哂格都睇到

你老母猁真係惡撚到今季

唔止想不敗 仲要唔比人入波

人地一入即睇var 吹走人

課左幾多金今季?

隻腳見到D格仔係凸左少少既

冇乜野好講，只能講佢條後防真係好好紀律

起哂格都check到

死撐

私怨撚

放到起哂格 精準到

No goal

VAR is a joke
VVD 手球又唔check

狼隊好慘

關閪事咩
VAR真係捉呢d
offside 1mm都係off

口音唔算重

我地果場又無人記得呢場先叫黑

Kante終於唔係企係到拍手

真係唔夠人用
傷幾個成隊波走晒樣

嘈住要睇VAR 就黃鳩你領隊

真
呢下都算易睇啦
廢明奴有場冇越吹到有越添

如果要講
琴晚pukki果球仲撚慘

咁樣比摩狗執返1分走

真係一條毛都話你offside 猁狗首奪英超用左幾多錢

造王

完全睇唔出越左係邊

之前幾場係攻力問題>>>後防
輸強隊都算 3場主場輸下遊仲要入唔到波

難打個D反而踢得好撚好,易打個D全部輸

比佐仔推低左

打唔嬴陣地
反擊就得
陣地打343靠鳩斬仲要斬得衰

咩年代既相機黎

後防而家幫唔到手仲要人幫
成日要中場抖住中堅 翼又無閘幫
次次攻都唔夠人點攻得入
出3中堅等於9打11
無埋343用emerson變埋8打11

Var 呢樣野本身無問題 但個尺度不一果下死

有時真係選擇性睇or 唔睇咁
所以其實係變相助長造波

呢啲VAR 真係痴撚線

你問我
一係改VAR 條rule
除非見到明顯offside 如果唔係頭先狼隊/琴晚諾域治呢d case照判入

FM畫質

Jorginho!
- 6 Interceptions (Most by any player on the pitch)
- Only player on the pitch to complete 100% long passes (5/5 accurate long passes)

Btw派青J左好耐個個adama勁到 之前仲串派清J個成季無入波助攻嘅人 後悔了

點為止明顯都要set

起碼唔使拎個鼠標出黎度啦

其實佢咁仔細睇越位 但又唔會仔細睇傳波嗰個個波同腳分開嗰下

我最唔like英超係VAR主球證唔睇
正常係大台話有問題，主球證去睇電視...

屌 我諗起我地對猁azp嗰球

睇返n腳之前

其實英超點解唔係比部電視個主球證自己去睇

好似有 但係次次都唔睇

無錢裝電視

強如var 既始祖之一 既澳假

球證聽完 都會自己跑去場邊睇電視 再決定喇

英超係無的

呢場波快上快落都幾好睇

好似未見過睇wo

其實係有電視 但個個球證都唔會睇

反而貝基琴日果球點睇都似平排 死熱狗

但頭先又唔睇vvd手球

後備入黎加新仔效應 唔跑食得屎啦 不過睇落好似唔識出波 反而細細粒mark得住奧巴美揚

Zoom 幾次先見到隻腳指
痴線

狼隊中堅D長傳仲準過我轟

係隻痙攣猩猩廢姐
不過我唔怪佢
係d戇鳩領隊先會諗到叫Zouma放長傳

屌你越1mm都係越啦，咩明唔明顯，一樣本身好客觀一就一二就二嘅規定又無撚啦啦加啲灰色地帶，咪撚痴線啦

根本高左簡一定要出 撚狗就係都要收其中一個 特別係左 成日喺度玩火

343贏到daddy部mma大巴上撚左腦

嗰場有柒朗翼衛廢一邊

都仲有一邊

真問題係出喺唔撚捉啲應該捉嘅位度 唔var 猁狗手球呢啲

因為攻中位佢要出契仔MM,所以唔可以高左簡3中場

季初高佐MM其實都ok

球場科技配合唔到
你話好似nfl幾部機係場上面飛黎飛去360就話姐
睇個個又弱智
陣係識睇走位果下唔睇俾波個下
成件事都係笑話黎

A查 爆佢！

發覺有個斬波勁既邊路球員真係玩撚曬
王者獌果期傑斯咸爺同而家個taa
有同冇真係差好撚遠

衰啲講係仲好過依家

我哋都會有占士！

簡狗就算撚數啦

輸緊一球果陣先差啲送多球比對面end game

出齊高佐簡問題係中場進攻力唔夠 變相靠曬三箭頭去攻
而家前面把握力咁唔穩定既情況下一死火就出事
如果前面3個攻力有埃及文明6,7成 中場有佐高簡已經打撚曬
所以西女人點都要爭到sancho過黎

阿狗真係好好笑
未完場又痛失2分
開季簽到雷狗又話買嚟洗廁所都抵

大家唔敢去認kante要棄用

對強隊先用kante 又好似好大嘥

簡狗打陣地完全冇用
今場打343防反又唔覺得佢特別sharp
根本就賣得

今場唔係輸佢

Vvd 搞咩

最應該長出既係佢唔係mount
練到一個勁閘難過其他位

狼隊前面幾隻好快 係車條後防應該收得皮

Vvd

我覺得狼隊做big4 都唔過份
好撚進取踢得

傷有咩計

用zouma做正選仲戇鳩

今場搶左咁多球都冇用 有球唔係佢包最後一人收左皮

狼隊左閘勁到

有用但係幫手執屎 但如果後防有紀律 中場又保護得好係應該冇屎佢執

法比

兩樣都唔會發生

你老母狼隊班人個個99strength 咁

狼隊真係踢到55波 但d把握力

個個都藍天射球

好驚主場對狼

個左閘幾爆得

打343應該比人搶到變契弟

林伯真係大膽
呢d大戰都敢出個超新仔

幾次人球分過

人地都係352 攻得幾勁

邊路呀ching

快d買翼買左閘買中鋒買中堅

韋拿基好撚快 睇得轟d閘多 唔慣正常既

狼隊值得掌聲

Telles, grimaldo

閘位真係硬傷 人地一場出到幾球靚波就唔同哂

錫菲聯腳毛越位又詐糊

全世界都搶緊強如鏝都要硬食mendy

Adama最後個下屈到

狼隊隻阿當馬勁撚到

A查由髮型到身型都係美足package

買A查未

擺法比去邊路

r爆頭都諗唔明雷狗變到咁憎車同撚伯

係佢傷之前都只係azp替補
如果買到正常左閘
應該右閘位俾rj 撚仔替補
Azp用黎做左閘替補或者3中堅右中堅
(不過現實係撚狗三中堅會用3頭地鼠)

可能嬲冇正選，落佢面

我覺得佢個人好撚偽善
扮撚晒friendly但其實個人好撚假
利申9up

即係離隊之前幾個月續約先講到幾愛車
撚狗仲要係昔日戰友
有乜野可以變化到咁大

鏝城又係贏球証

今晚最衰係雷狗冇柒，冇得鞭雷狗屍

Lamptey同袋狗應該幾Fd 我見17年1月袋狗已經係Lamptey ig留言

Lamptey個IG followers多咗3,4倍

話說點解近排冇出天神

上季至今，賓特利奴7次失誤直接導致對方入球，同期統計全英超最多；1959年12月之後，阿仙奴首次喺各項賽事當中遭遇主場4連敗。

#ARSCHE

廢囉on9

西咸請左椰子

The promising things on Sancho are starting to filter to the journalist 💙

Welcome!

Next cap

Cls fans一晚由一萬到差唔多五萬

小型坦克咁款 大脾又粗 想撞低佢都唔係咁易

世三身材

死切狗幾時好番

俾安出到波俾咸

TAA防守係垃圾黎
已經唔係第一次

佢入場
高普已經搵人double team佢
1 on 1根本佢過硬你
又快又大隻 擺明硬爆你都守唔到

仲諗住佢琴晚會爆衫

完場即follow

睇返譚入果球
林仔都有鏟草慶祝
第一次上場就係人地主場鏟草

唔剷等幾時

你話足球智慧 視野嗰啲係天生 冇得變嘅都明
但長傳斬波呢啲有得練嘅都可以做到咁差真係唔撚明

用呢條廢閘 ，u21都勁撚過佢

屌佢老味 至少三次長傳出界

Lampety好似fifa proclub一開始唔夠快就
整矮啲同瘦啲

Tariq Lamptey relaxing on a winter break gets told to come in for training with the team yesterday and that he will be with the squad today and puts in a performance like that on his debut. 😍

本身放緊飯比人叫返黎操

留意番迪加琴日爆左頭

mm ig笑9 kante

撚狗都唔敢開鳩黑短人刀

尋日要換既係佢，而唔係高狗

Lamtey = Lampard + Terry

lamptey係好過emerson 但164真係太矮 身材咁矮細踢英超好容易比人bump開

好彩我地早打狼
唔係人地打歐霸嗰期冇力我地應該俾人大炒嗰隊

狼隊其實唔廢
門迪斯幫手砌，好多波底都唔差

如果個班主肯繼續洗錢，好快就穩定歐洲賽

支持簽到40碎

中堅垃圾真係公認事實
成隊長傳最準果個就係丹麥女孩,不過係soft ass

如果真係要用343, 咪撚柒再放Zouma係中間
玩死隊波咋

Nuno都算調整得快
初時以為佢地要柒大半季先踢返上季水準

丹麥狗一樣無長傳

但佢比到靚though 波咁解

長傳魯迪加上季分邊都幾準，但今季好似食左屎咁

我地季中唔補人
隨時比狼隊撞入前四
點解人地買個老野中場都可以踢到老馬有火，莫天奴真係幾有功架。

愛華頓、修咸頓、韋斯咸

譚仔果球既球迷視覺

=勁咗

根本冇放長波中堅，冇啱打翼衛嘅人選
就咪撚柒打三中堅陣啦

佢傷完出黎好似食左屎咁
明明季初啲stat咁好j

Carefree youth:

Trust me. Arsenal fans are going to be mad when this news breaks. As if losing to us wasn’t bad enough 😂😂💉💉💉

🧨💥

又點

美羊遞紙

狼隊老闆中國人，講到明英超五年定三年踢歐洲賽

佢機會多過美隊好多啦，唔係佢自己踢得廢，美隊而家仲係後備

我安係冇推大左，所有都係計算之內

黑佢老味，禁區扯跌tam 都冇吹，你想點撚樣

擺明推大jor

mark佢嗰個係雷狗

美羊上車

遞紙又唔係上車睇錯mad at us

廢到仆街

尋晚踢得如何

尋日迪加屌柒kepa果段好撚爽 想屌柒條短手狗好撚耐

當正自己真係教練咁

真係戰狼

我覺得安係專登的

雷sir回家

我妓冬季轉會窗budget: £0

同意，所以建議用 $50M + odoi 去多仔換Sancho

但要set回購之後返黎接安神班

車路士反勝阿仙奴，領隊林柏特承認上半場表現糟糕，經過半場休息時與球員進行激烈對話後才扭轉形勢。

「我們在頭30分鐘太糟糕，萎靡不振、緊張，下半場的表現與戰術無關，而純粹取決於士氣與戰意。」林柏特在球隊以2:1反勝阿仙奴，令阿迪達主場領軍首仗吃悶棍後說：「從我角度看，你可接受誤傳，但在倫敦打吡戰不能接受懶散。」

他承認在半場休息時與球員激烈對話：「大夥兒開始發言，有點兒激烈，那是好事。我們作出了改變，情況好多了。己隊在下半場控制了一切，鬥志與欲望俱在。」

車路士下半場表現脫胎換骨，終由佐真奴及艾巴咸在尾段短短4分鐘內分別入波反勝，賽後以35分穩守第4位。

艾馬臣條撚樣到底憑乜野可以咁撚hea?

Btw 如果撚伯半場更衣室鬧人，夏狗、雷狗仲係到會唔會屌返佢轉頭

#Willian2029 please.

安仔係後面冷靜到，根本預左咁上下時間就反勝

艾馬臣呢幾場真係垃圾級
同牙朗一樣成日睇漏人

但係牙朗進攻上冇問題,佢就連進攻都唔得

Sancho 就算黎都係同美隊一樣，而家簽夏天先黎

From 英國鷹

反cup果球
Saka贏幾個身位但腳軟
倒輸俾安仲要食塵

都好丫

俾矮仔Un一un

牙朗啲上腳都係
入攝同射波就

根本打閘又好，翼衛又好，佢都係二線料
賣咗佢買返個正選級，後備留朗就ok

條臭閪肯比錢先講啦
Telles, Grimaldo, Chiwell

今季都冇希望既啦
留得住頭4都偷笑

西咸贏咗我地咁點計

睇到佢條撚屌就炆喇 守不嬲都無

傳波比佢 永遠唔會帶上去 一定係回傳 on99

打newcastle 都係靠朗
Emerson就角球空哂頂比龍
兩個守都係垃圾嫁啦
但打中下朗可以當打多嗰前鋒
全隊射術可能朗最好
Emerson 進攻0貢獻
朗起碼會試下出波雖然多數直飛看台
但尋晚emerson下下回後真係嬲
唔知以為贏1:0

Kante 有蘇狗咁高
Lam仔164蘇狗應該米7到

仲衰過Azp
明明佢有能力爆上去, 下下都變左回傳

未出佐之前既情況係災難

艾馬回比後防>> 後防互搓兩腳>> 對面一迫就斬上前 >> 失控球權

無限loop 問題係輸緊一球

相比之下，撚仔o係軌o既江湖地位高夏狗同雷狗多多聲所以佢地兩個應該唔會出面屌，最多學撚仔M字腳返佢轉頭

至少昆左佢上賊軌先
到時完季歐霸都無得打時就唔會想黎

有冇link

季初明明唔係咁

呢個真

雷斯琴日踢得幾好

Rider kick kante

好似有次林狗換佢落去，azp 打左閘，之後就hea 到咁，又可能佢知一月會比賣走

撚狗就係唔想雷蛇M佢腳先送走佢 幾好波都冇用 驚佢唔服

冇氣呀大佬 個反擊狂奔咗大半場

Sancho

仲有樣好，已經預先知Sancho夏天會到的話即使一月會買即食dllms 都唔使擔心買完dllm唔會再買Sancho

巴西仔嚟㗎仲難得
你睇dc狗依啲

Lampert 打得好最大原因係佢面對既係已經扯曬蝦既奧巴美羊同得18歲既逆足saka

根本面對既防守壓力就好少

射敢講佢踢中下游d西波肯定比人弱點攻擊不斷斬佢個位去搶第1點

佢唯一出路係轉踢翼或者仲有得高

否則我會認為佢運英冠水平都蚊水

仲要回傳都回到業餘級,球球彈地

Emerson既上季表現好真係有賴夏痴一個拉走2個比佢overlap 落底

M朗無速度落唔到底兼傷中暗同夏狗格格不入

但老實講2個都有明顯既缺陷，但留m狗會多返範破巴士遠射fk 同3中堅

長遠黎講89m chiwell 我覺得都係要比

Lampard: "That was my question to Jody, are you sure [Lamptey] can handle this moment in this game, which is a tough moment, and Jody was like 'yeah, course he can, he's that kind of lad and he'll make something happen'...he helped change the game."

點解48號個細路可以咁輕鬆衝到入場而啲實Q冇趕佢走架

同Morris一樣咁矮，特別有感情

除時係佢人生唯一一場代表車

夠佢J幾年啦

不過撚仔真係好大膽
場波仲要落後緊, 換著係以前果班領隊肯定冇一個會出佢
一定出傳奇巴克利/阿衣/丹麥女孩
寧願打少個閘 / 用中場塞落閘位就算

本身已經係tmr頂住先

因為要罰9 Emerson個撚樣

阿巴咸個慶祝動作幾有巴哥feel

嬌魔都試過啦

J一世啦

嗰時唔係落後同埋蘇格蘭神童都算聽過下
林仔個名真係第一次聽
仲有之前中堅狗閪

不過林仔落到黎都算係咁
有球自己推入中間再篤比abraham幾靚

有膽色有速度咁囉

艾馬臣同Pedro係咪早兩日已經打咗史丹福橋告別戰

豬蛇個告別呢？

第一次見心諗以為又邊個剪左頭髮 但係又好似冇個咁既樣 利申冇睇lineup

心諗做咩出U15咁串

通常新人ON99 唔識死先亂衝亂傳
打多幾場 熟左架步

又會變成 同三頭地鼠互傳
少做少錯

Tmr開季大家打哂飛機
依嫁

James
Abraham
Tomori
Hudson-Odoi
Mount
Christensen

Gilmour
Maatsen
Guehi
Anjorin
Lamptey

Cumming, Mceachran 🔜

4後寧願睇佢交學費都好過睇件垃圾蘇狗

林仔真係幾勁吓
成個右路生哂

下一個摩西斯

應該係講緊5/1對森林？

林伯拉隊去食霸王餐

利安你是我最想留著的幸運

食完霸王餐再幫佢裝修

好撚正

正啊

小小麥有冇佢呀哥當年咁勁先

但佢季初明明成日入禁區仲前過安

其實間餐廳安有份
點解個個剩係以為得雷斯係老闆

有咩買人消息

屌幾多年前，佢阿哥廢撚到

好似仲有個小查路拜，車仔都收唔少兄弟組合

世三細路包皮

琴日換入，見阿迪達望左佢助教一眼，好似問佢邊撚個黎，其實我地都想問，聽都未聽過

一腳帶領我轟入歐聯16強
再返嚟睇波
Remy true blue

Aina Chalobah Mceachran 細路仲係車

球迷世界藍獅條撚板真係唔波
咁都叫好波不如好運
都壓撚住半場黎打
阿狗反擊都少有嘅時候叫好運
真係我去寫文都得啦認鳩

呀哥季初失業到9月尾先有班落

係伯明瀚但都無得踢

餐廳員工：琴晚安老闆第二球爆鳩雷老闆

咁藍店都可能有淺黃老闆

咁咪好撚勁

有冇人好期待FA對森林出11個青訓

原來係秘密武器

Saka 係2001年 18歲.
跑輸比個踢左90分鐘既老野

164cm

點解我地班青訓全部都咁撚細粒
懷疑全部都係童工報大數
遲D又比人ban轉會

佢返來踢sub做Plan B
隨時好過阿姨

班𡃁仔十八廿二都唔夠安仔跑
希望下次有堂上佢哋會早啲報名學嘢！！！

想當年佢嚟香港入波
J到我

阿哥當年出黎j死好多人

快車打足 仲可以90分鐘黎個大半場快放
Cls

反安真係年頭輸到年尾

當年印左佢

喺街見過人著佢件46號

原來係你

個細佬點睇都唔似19歲
15歲我都信

其實都輸左咁撚多場 仲要輸親都主場easy ball 都預撚左你冇前6 唔降班就得 仲有咩好sure 唔sure 比佢落場
根本陣又擺錯 人又出錯 艾馬臣呢D垃圾一早就要棄用 你都成日出佢

艾狗 只係識 有世三引開晒後衛
沖上去 OVERLAP

自己搵食能力係零 沖上去比後衛夾擊
就淆底傳後 根本好多二線後衛都做到呢類功能

隻Saka體能都幾撚差
明明贏緊幾個身位都可以跑輸幾個身位比安

朗傷左 唔出艾馬臣出邊個 根本冇得揀

黑人中意報細數
25歲我都信

笑撚死人,係咪唔知隊波傷到冇人揀?

啲黑人好多時都報細數，佢係少數我覺得係報大數

有冇人睇咗unseen, 最後kante同雷狗嗡咗幾句
同埋羊同佐咁fd輸波仲笑笑口

我個呀狗fd琴晚狂屌
18歲80幾分鐘比個30歲呀叔放甩

由2013年輸到而家

你收工都笑笑口啦

大袋仲細過林迪 但睇個樣我點都唔信

羊同好多人都好fd

我同我阿狗fd 互相買對家

最後佢贏錢我輸錢

羊同暴龍哥都frd 跟住阿高層屌鳩佢 然後佢話有權自己選擇朋友 好似係

尋日odoi入黎攞波推進其實係有威脅
條友打後備先有用

巴哥林伯

係osacr同remy

笑左

重再矮過azp 呀朗
干地第二年就係比對方狂屈兩閘身高
狂比人頂入
身材依家罰重要冇練

我安依家真係大佬feel

古圖響起歸家的信號

25仔，仲要成日輸世界波，送都唔要

咁25本身佢都唔會返黎啦
日日喺度鳩叫春都冇用

人地而家西甲no.1 keeper

所以咪想走

預測到下場賽果

新年新開始

竟然係一勝一負間住，仲以為係輸多過贏

真藍安都係冇約簽

垃圾車冇人性到

咁既真藍球員 已經係繼淫賤之後

我覺得係因為輸親都榜尾，所以感覺好似輸晒咁差

2010-2019 車路士最忠誠球員-韋利安

有冇人異議？

上一隻忠犬係咪姓雷?

新性奴

計返已經係Terry

marina索能到

頭套其實個位係做咩
買人 訓練關唔關佢事

世界no.1 keeper都唔過分。

數據分析師(好似係)

成班傻閪，35m賣走世1 keeper再80m買隻短手賤種仲要拍曬手咁

好on9

食女專家too

內部嘅超級連結人

milf
索味出晒嚟 班球員簽約嗰陣係咪扯住簽

合約條款既一部分黎

Sancho is ours la

毒撚食飯唔比錢

真?

上次里爾嚟車主場踢
佢完場去左同自己捧英超張poster 到影埋相先走

之前訪問有講過
安叫佢畀錢 佢話雷狗係好人唔會收佢錢

人地法國老千

雷狗真陰濕叫個同鄉出聲,
毒撚都有心計俾高帽雷狗戴

估唔到簡迪咁狗

玩牌出千？

仲有打fifa輸波熄人機
但係我都係覺得佢好得人鍾意

差條痕

笑住熄機走人

經典重溫
次次睇都覺得好好笑 好彩當晚有睇live
btw 到今日我都覺得kepa係扮傷拖時間點知sarri on9要換人

mm個ig做乜9

係training shirt又幾好睇

似特登學巴哥
阿狗殺手

又蝦毒撚

後日遊行完之後就去機場扎營等腥嘈嚟

咩事?

清去倫敦遊行？

完場慶祝見唔到E33

史丹福橋最後一戰已踢

安仔好波！

好多人ig都支持撚仔

去左搵沙狗了

等到生哂菇都未黎

上半場同換lamptey果陣俾人屌到仆街

1月艾馬狗柏度豬sir應該都冇得留低了

落後換件感冒童出黎 冇比現場球迷打都要還神啦

Chelsea and Dortmund have reached agreement with Jadon Sancho. The blue will pay €150 million for the England rising star and loan him back to Dortmund for another 6 months.

Dortmund will use that money to buy Kai Havertz to strengthen their squad to fight for the title. #CFC

漢堡特走左，撚9就係太撚了解雷欺驚佢扮大老搞更衣室文化，咁撚9就好似沙9咁，冇人聽佢支笛，所以索性踢佢番鄉下

沙狗：垃圾波冇人尊重我,唔撚教了

下話

大老我話緊艾9

西女人後宮

呢d視覺好睇過精華

揀人去打冰上曲棍球

躝得好 唔係世三邊有頭3+歐霸

佐仔好撚熱血

雷狗真係暗黑兵法

我都覺 佢跑緊既時候隻手向兩邊插 跟住鏟草
希望佢真係做到新巴哥 唔好只係曇花一現

如果夏狗未走一定唔會屌，最多即場拎幾個漢保出黎山吞示威

睇到想喊出嚟

點解我睇唔到有
淨係見到佢成條女咁攬住tam

story

冇事 睇到了

睇story

罰艾9，直接出新仔啦，擺到明辱9你，新仔都勁過你阿廢西

佢冇咩表情，有埋表情正d

最後撚仔好得意
第一次做訪問？

宜期頹廢到咁 都贏阿記 真係命不該絕

下次做呢個啦

有樣野幾特別就係 譚仔入球數多過expected goal
表示佢把握力真係好好

mm同kante好frd
唔反mm了

對下游咪輸囉
冇野架 贏阿熱 輸修西都係咁多分

感動既係林伯終於棄用波牛

Cumming
RJ Christiansen Guehi Maatsen
Anjorin Gilmour RLC
Lampety Ayi CHO

利申: 買咗飛入場睇

你有冇睇過一場唔西

Ayi

佢玩欖球既成就應該更高

就算一月宣布 都係七月黎喎

對Newcastle
朗狗一腳制勝

如果佢再練大隻啲，就真係會成架坦克車咁，爆發力應該會仲勁過巴哥，但就可能會犧牲佢宜家嘅靈活度，大家制唔制？

都要黎一轉簽個名先

講到自己隊波好多選擇

其實係睇佢想點踢 唔需要特登複製另一個巴哥 好耐無一個識入波嘅前鋒

覺得佢大腿肌肉唔夠 要練多d 唔係好易傷

Fa正常要去邊到睇
Now應該唔會有

有邊個會同小毒毒唔frd

咁全青訓陣冇理由係Ayi咁礙眼
反正林仔狗閪呢啲之前我都唔識架啦
搵個呢類嘅前鋒都得架

屌佢
個陣迪加仲訓低緊
佢咁快手換走TMR

你想趕人走咪出聲囉
大名單係得3個前鋒, 青訓真係冇前鋒入到大名單
基奧特就走硬

你幾唔鐘意阿衣都肯定要對埋呢季
冬季都唔會買到咩前鋒

Abraham contract talks stall as Chelsea striker seeks to match Hudson-Odoi's salary (Nizaar Kinsella)
Tammy Abraham's contract talks with Chelsea have stalled as his representatives have asked for parity with the £180,000-a-week that team-mate Callum Hudson-Odoi currently earns.

如果佢練大隻
速度同靈活性就會減左
但佢以家既優勢係高得黎有d速同靈活

雖然佢成碌竹咁 但佢對抗性其實唔差
撞唔低人但唔會俾英超d後衛蝦
有d似籃球既259 KD, 瘦但唔會好輸對抗

佢咁樣砌嘅陣Cumming都出埋
係幻想嘅全青訓陣啫
我無想趕阿衣走亦無特別反佢
唔使諗太遠
一路都講緊幻想全青訓陣
就算俾你冬季買到咩前鋒都好
都好難符合我FF全青訓陣個要求架啦

佢成日背身都好似就跌
但都係跌唔到

阿咸同MM有冇做過愛？

大袋做壞個頭
牙咸係值高薪既
但以後個個都叫200k 既都仆街啦

大袋賺咁撚多

THE GREAT VAR DEBATE: Technology is not yet advanced enough and said Raheem Sterling was 2.4cm offside... but allowed for a 13cm margin for error in making the decision

單跳 易買到爆

原來有13cm誤差

鷹話會出

屌, 比隻大袋狗呃左份約

Azp打左又唔鍾意 再升多個u15上黎好未

屌你老母, 明知有呢d誤差就咪捉d腳趾啦

Mytv super 有

大袋狗車版山狗

只記得干2 FA FINAL係VIUTV睇

無啦 到時上網搵俄佬link啦

傳奇古圖斯Goal！！！！！！

《每日星報》：#皇馬 大將 #高爾圖斯 偷情！女友懷孕期間，偷腥鄰居生下私生子

皇馬門將高爾圖斯是有名的“渣男”，他曾偷情好友 #迪布尼 當時的女友，這在足壇引起轟動。

如今英國著名八卦媒體《每日星報》又曝出了高爾圖斯一段不光彩的感情史——他曾偷情鄰居，而且對方還為他生下一子。

《每日星報》詳細介紹了高爾圖斯這段偷情過程，當時高爾圖斯還在 #車路士 效力，他那時才剛和瑪塔-多明格斯確立關係。但沒幾周之後，高爾圖斯就和他家的鄰居搞在了一起。

高爾圖斯的偷情對象名叫艾莎，當時是一位四個孩子的母親，那時她還是已婚婦女，是一銀行職員的妻子。

高爾圖斯起初只是讓艾莎幫他收了一下快遞，沒過多久，高爾圖斯當時的女友瑪塔-多明格斯懷孕了，這時高爾圖斯沒法和女友同房，他從此看艾莎的眼光不一樣了，從那時起，高爾圖斯勾搭上了艾莎。

一位艾莎的朋友表示：“高爾圖斯那時只是憋得慌，他看上的只是艾莎的身體，他們之間或許並沒有感情，只有純粹的欲望。”

在和艾莎搭上之後，兩人經常幽會，甚至在車路士比賽日期間，艾莎都會前往高爾圖斯入住的飯店，兩人幾乎抓住一切可用時間密會。

艾莎的密友透露：“當時高爾圖斯住在一個樓層，而艾莎住在另一個樓層，他們那時一晚上做個不停，甚至達到8到10次！”

在如此狀態下，艾莎懷孕了，她將這個消息告訴了高爾圖斯，但這位著名門將的回復卻是“墮胎！”

艾莎懷孕5個月的時候，高爾圖斯讓她做出選擇，要麼選他，要麼選孩子。艾莎就此和高爾圖斯鬧翻，她選擇生下了這個孩子，並給這名男嬰起名恩佐。

在去年夏天，高爾圖斯加盟了皇馬，他從倫敦搬到馬德里居住。不過艾莎始終希望高爾圖斯能够認下這個兒子，但高爾圖斯一直不同意。

根據知情人士透露，艾莎甚至多次邀請高爾圖斯去看看她和孩子，但高爾圖斯始終沒去，並且一直對他們母子不聞不問。

不過艾莎卻不打算放弃，她甚至計畫前往馬德里，希望高爾圖斯接納他們。

值得一提的是，高爾圖斯和當年的女友瑪塔-多明格斯生下了兩個孩子，如今他只公開承認他是這兩個孩子的父親，並和他們保持密切的聯系。

如果艾莎所言為真，那高爾圖斯的形象恐怕會再一次遭遇嚴重影響。

請支持odoi🙏

搞到其他青訓都扭計

希望忍痛出售比多仔換辛祖

多仔同你食200k嘅

偷食係車狗傳統
Welcome back tbo!!

食黑肉 古圖真識食

好葡萄利狗有得j 世冠章

廢托依件廢物真係要死全家

換件remy之流都應該贏到

打龍都唔戴套

懷念古圖

車區女神email露點照

人形豬

睇咗半粒鐘一模一樣嘅波

林仔啲傳送有威脅好多
起碼肯試內切入畀波

Arsenals best player and newly appointed club captain handing in a transfer request the night they lose to Chelsea! Lamptey had him dealt with 💉💙👊🏼

羊

唔係阿狗個龍on9 根本就係另一場閪波
搓黎搓去都唔知做嘜春

中堅冇長傳/playmaking能力就會咁樣

唔係過黎咁搞笑呀媽

最尾數nba好好笑
背哂d all star名入去
字母哥都變美國人

多謝車仔

個句means a lot to me好撚好笑

其實佢對面咪美國佬

Chelsea have offered Olivier Giroud plus cash for Dembele. (via @garbosj)

Lyon果個

呢件正

Welcome 美羊羊！

如果真 Ayi bye bye

本人fact check

真正贏到佢地喊

真係被受傷

The question was “But how long will he be out” & Pulisic replied 100%.

Nothing Story.

衰咩搞到撚仔唔想用

可能好似沙夏咁
上左撚伯個女

係咪講緊依家好返曬100% healthy咋

法甲野睇定d先

傳奇古圖咁識食

見到fb有人話條女似蘇馬

呢個咪之前些路迪果個？

Email 迷干派

安sir又收多左個 big bother

應該有跟安上堂

收o靚

再出3頭地鼠冚家鏟呀

不了
咁既身型都係得呢個cup數

Representatives of Pierre Emerick Aubameyang have made it very clear to Arsenal that their client wants to leave the club in January. Giroud would be open to moving back to Arsenal and staying in London.

雖然吹水
但奧巴應該好岩撚狗波

@carefreeyouth 出
係真都唔奇

人地獌有梁凱晴，我地就得佢

我地有Charlize Theron

佢咁講應該都堅

咁就半分鐘

唔係掛
又軌阿互含

自從出完尋晚個post 條友撚足班阿狗成晚

車仔會唔會落bid

佢話羊要走冇話去車狗呀嘛

其實有咩隊要

屌以為護旗手又做政治任務咁癲

人地走既原因係因為阿狗爭唔到冠 我睇唔到車狗有咩冠可以爭到

今年就係安神帶領下拎歐聯俾你睇！

八月嗰陣攞咗個啦

利物浦打少場

好多人話簡迪依幾場廢左
但高佐又要一齊出後場拎波
不如掉簡迪去試下踢中緊拍迪加

中堅*

咁玩啦咁矮點踢中堅
比人燒味頂撚死

Borussia Dortmund are willing to cash in on Sancho as his stock may never be as high. He has been problematic for the German club due to off-field issues such as missing training, being late for team meetings, being fined, his attitude being questioned (via @garbosj) #BVB #CFC

韋利安又制造笑話
169cm做中堅

快手買ake好過啦
做住左閘替工都得

麻煩友

真係被受傷 咁樣爆 護旗手更加唔出 撚伯份人好小氣

Liam Twomey

Roman Abramovich has not been granted a UK visa - he would need to apply for one first. He hasn’t. Nothing has changed on that front.

Careful where you get your news, folks #cfc

市值幾十億既生意係英國都冇得入境

多仔在禁錮辛祖

「車路士2-1阿仙奴三位關鍵球員賽後數據」

韋利安數據：1次助攻，7次關鍵傳球(創造機會)，長傳3次(次數/成功)，過人4/3(次數/成功)，10/6的地面對抗(次數/成功)，賽後評分8.2分

簡迪數據：8次鏟球7次成功，奪回控球權9次，高空爭頂成功率100%，完成1次攔截，前三項數據均為全場之冠

佐真奴數據：8次奪回控球權，傳球成功率89%，6次攔截(全隊共12次)，5次長傳(成功率100%)，1次射門射入1球

迷安又win

林仔球皇片啲推進好撚勁
雖然好矮但係好有佐迪艾巴啲Feel

平時其他隊會黎逼 阿狗睬你都on9

一黎領先緊
二黎應該係戰術部署 明知你3個中堅冇咩用波能力 搵人man mark高簡 唔比你d波經中場運上去

his stock may never be as high
認真咩

7:14

電欺回家吧

毒毒爭頂成功率100%

Sophie Rose

我地中場永遠唔同人頂 等執second ball 肯頂係因為真係好明顯到先咁解

Welcome obama sheep

中堅咪玩啦
我反而覺得佢可以踢閘
跑得斬得守得
左閘而家冇大將咪試下俾佢客串下

摩sir

我記得係Cctvb

以為自己識loop

屌你老母
世一中場比連登仔擺去踢中堅同閘

如果電狗仲喺度可能會有人叫電狗毒毒換位踢

timo werner 1月冇release clause

閘都算 中堅係乜野事

Torres唔經唔覺已經係對上一個decade
咬人蘇係英超又唔耐

自膠
定其實Torres 咬人蘇2009打後入得少過Mane?

腳步密到
咁矮又細粒，唔用速度去彌補，好難立足英超

有咩出奇
有d撚樣威得2/3季就收皮

Chelsea have attempted to make checks on whether or not Red Bull Leipzig forward Timo Werner has a release clause that could be activated in January as they weigh up their options for the forthcoming transfer window. （@Matt_Law_DT）
#CFC

阿狗fd send比我 出現了

Chelsea keeping tabs on possible Timo Werner release clause as they weigh up January options |
@Matt_Law_DT

Chelsea have attempted to make checks on whether or not Red Bull Leipzig forward Timo Werner has a release clause that could be activated in January as they weigh up their options for the forthcoming transfer window.

有冇手足同我一樣今晚唔訓迎接一字排開
跟手打個靚飛機

Chelsea have the option of offering either wantaway Olivier Giroud or Michy Batshuayi to clubs as part of a deal for a forward in January.

Crystal Palace still value Zaha at £80m, but would be interested in Giroud or Batshuayi, while France international Giroud has also been linked with a move to Lyon as part of a Chelsea bid for Dembele.

Chelsea have tracked Dembele since enquiring about the striker while he was at Celtic three years ago.

Other than searching for a forward, Chelsea are interested in resigning versatile defender Nathan Ake, who they can buy for £40m as part of the deal that took him to Bournemouth.

獌跟隊記者//關於sancho轉會news

James Ducker@TelegraphDucker

A moveable feast that one but Chelsea transfer embargo being lifted changes the picture entirely

Zaha Welcome

買rugby佬都唔買沙夏

80m我情願Marina買手袋

唔緊要，呢度有安神呢個大佬教導好佢

證明軌除左2004/05 & 2005/06，未試過2屆連續好成績

Daddy

德國聯署：要求德國減少依賴中国

1月1日截止，尚欠35,000個簽名，要儲齊5萬簽名！！

上次簽過撳兩個制就得
未簽過嘅睇教學：

轉會窗終於就黎開

Ake
Sancho
Timo
缺一不可

據悉車路士已經向里昂提供一份包含基奧特在內的報價，但轉會專家伊恩麥加利表示，如果阿仙奴出售奧巴美揚，車路士將允許基奧特「回家」。兩會近年一直保持良好關係，雙方直接交易的球員包括施治、基奧特及大衛雷斯等。

又要做好人了

閪女人以zaha boga回應3大訴求

Pulisic 被受傷單野證明林狗真係仆街含家剷黎

大袋咁閪樣場場出，美隊無論數據同表現都完爆佢，但坐都無得坐

林狗咁攬英人好快玩到班外藉球員不滿

季初仲夠膽死出傳奇巴狗先過Kovacic,唔係巴狗本人唔生性隨時仲場場睇到佢做甩波王

Jorginho: “I think when you play for Chelsea, we talk a lot about ‘young, young, young, young’ but we are in the middle of the season and every player has to take responsibility. Not just the older players, of course the younger players need more help, but youth is not an excuse"

Jorginho: "You just have to be ready, prepared for the game, prepared to fight, because you are playing for Chelsea in the Premier League and that's it.”

佐

Sancho=獨立調查委員會
Zaha=檢討委員會
西女人=淋病

Ake=撤回
Boga=壽終正寢

一季就做true blue

學切話齋，最緊要練好d核心肌肉

里昂 迪比唔係重傷收左咧咩?

仲會放人比我地?

得罪講句 里昂有咩資格唔放人比豪門

咁人地都要搵替補 仲要一月

所以應該唔會平 西女人睇數

推雷斯打防中

前鋒應該係最急切要買 快車期連阿伊都唔用代表得阿巴咸一個前鋒

Ayi真係廢
但做後備輪換已經夠
重點係搞掂條後防

正常落完bid 球員都即刻遞transfer request啦里昂
法甲野可以叫到幾貴
如果去到50m就唔洗買佢
一口價 40m now or never
除左psg其他法甲野根本留唔到人

Ake

都市傳說 有雷斯嘅隊一唔順就要推上防中

唔同位，係都Ben White

所以可以加豬sir再錢嘛

Kante : 一陣去你間餐廳食飯 你請
Luiz :

Rob Dorsett @RobDorsettSky

#avfc interested in taking #cfc midfielder Danny Drinkwater on loan, I’m told. Smith wants Prem experience to cover for John McGinn injury. #burnley have first option to extend Drinkwater loan, but Dyche unlikely to do so, after he played just 60mins of Prem football so far.

鷹係隔離post

今季印左佢

買左意粉件三客印佐仔

請續安仔
雖說我以前有份屌佢, 但佢今季表現絕對值得
續黎打後備都好, 一黎true blue, 二黎pedro都走

咩料

我又掛住你餐廳喇

呢d突發反而可能係真
吹左幾個月果d多數no bid yet

如果億幾真係不了

應該唔使億幾嘅

Sancho Chiwell Ake Dembele Coutinho

1/1 一字排開！

And 傳奇古圖！

1月買古天奴，7月買埋尼馬！

一字排開

死開啦,屌

疤狗成1億4買返黎, 會唔會蝕比你

咁sunk cost黎既，係睇其他隊出幾多

即使領先緊果陣要守死車狗 都係好易 只要全部人返哂後 由得佢地班友鳩搓哂時間 自己都唔使拎個波行去角球旗

kovacic coutinho jorginho

死疤狗，安仔單換古天奴，制唔制！

唔撚要古狗阿

u 21都有球皇片

話說之前去CHELSEA MEGASTORE 印kovacic球會字
個staff同我講kovacic無貨無得印住
跟住改印佐真, 拎左件pre-printed shirt
大鄉里唔熟路 原來咁係平過純tee+再印字

試下係香港

高仔：比心機踢歐霸啦

3頭地鼠成日當自己派路,但3個都斬唔準

雷斯塊面洗唔洗咁閪

如果係香港 假如油王企係政府對立面 史丹福橋球場應該俾黑警/福建幫/鄉黑裝修

食野唔比錢

油王叫班fd抬/斷鳩香港燃油天然氣
已經夠玩殘個濕鳩政府

老實講呢3條友斬完個波仲係場內未出界我當傳球成功

上場踢踢下,右上角出左個攔截數據,第2位係1次攔截,第1位係簡迪,5次

靜係不停見到個波斬出界,然後AZP都照比個佢地

古一招不了

我情願等切切歸位

重心低,速度技術都有,其實可以練好D射波再推上一格打翼

新黑華布拿

閘就真係冇乜可能
1.63m真係太矮,實比人弱點攻擊

我都覺,但唔用佢又有D可惜

我記得至少都2次

睇戰術點用姐
地上最強既疤夠個個矮仔咪又稱霸歐洲
撚仔都鐘意推到條防線好前+主攻踢法
變相閘位出擊能力重要好多

我寧願留返安
利申反安

諗起聽日一字排開都成地精

斬中左
依azp同艾狗嘅停波用波能力
最後回後又斬過
loop左30分鐘

夏蘭特老豆連埋拉奧拿食左2500萬
真唔真

到底happy仔比左幾錢林伯
場場正選

轉會費好似都係20m...

佣金多過轉會費

就算買左ake，蘇馬3後定4後應該都仲係鐵膽

以多蒙特作風唔似
就算係真都唔緊要
賣sancho俾我車埋單

每次見佢後場拎波都腎上腺素急升

好似轉會費20m
簽字費10m
經理人+老豆 15m+10m
好似係

賤女人見到張單撒手拎頭啦

其實踢呢啲當初唔使賣電欺

果件綠色好靚

講真 多仔真係一個好好既踏腳石黎

你打得好既 皇巴拜果d 爭住買你喇

多仔又唔會留人 總知價岩就會賣

出面唔係傳話 多肯係合約加多條條款係遲d 有人如果想買夏蘭係ok 但獌唔肯 所以最後傾唔成?